去年年底，市政府将员工转移到市中心的这幢高楼，但几周后，在该建筑被宣布为公共妨害后，才将他们疏散。 早间报道:阿什街迪尔101号之前的交易圣地亚哥之声2020年8月24日圣地亚哥之声| 
 到目前为止，已有5人在大火中丧生，超过11.9万人被迫从家中撤离。 加州大火的照片显示了整个州的大规模破坏|Danielle Abril |020年8月21日|Fortune 
 在市政府疏散大楼后，Faulconer启动了一项司法审查，并聘请了三家外部律师事务所来处理整个项目的不同方面。 该市房地产资产总监在阿什街交易调查中辞职。丽莎·哈尔弗斯塔特和杰西·马克思，2020年8月4日 
 作为回应，市政府主动关闭了大楼，并疏散了已经入住的员工。 从收购到翻修，调查发现城市搞砸了高层交易，杰西·马克思和丽莎·哈尔弗斯塔德，2020年7月30日，圣地亚哥之声 
 最关键的是，该县指出，该项目的两条路线之一，丁香西路(West Lilac Road)，在人们因野火需要疏散时，存在被困的风险。 关于最新版本的丁香山牧场的迫切问题|Maya Srikrishnan | 2020年6月24日|圣地亚哥之声 
 但当世界末日即将来临的时候，你该逃到哪里去呢? 栈:柏林墙如何启发约翰·勒Carré的第一部杰作|约翰·勒Carré | 2014年11月8日|每日野兽 
 De Merode被命令疏散他当时任职的国家公园。 比利时王子，大猩猩，游击队和刚果的未来|Nina Strochlic | 2014年11月6日|DAILY BEAST 
 当第二架飞机撞击时，他正在帮助从受损的北塔疏散人们。 总统和拖车司机|迈克尔戴利| 2014年9月25日|每日野兽 
 艾萨克斯说，目前还没有将布兰特利疏散到西方机构的计划。 2014年7月28日，两名美国人被诊断出感染埃博拉病毒 
 本月早些时候，他们中最友好的31岁的丹尼斯(Denis)告诉我们，他们在很短的时间内接到了撤离斯拉维扬斯克的通知。 我在MH17“停尸房”被绑架了安娜·涅姆佐夫娃| 2014年7月21日|每日野兽 
 联盟军现在急于与美国人合作，迫使西班牙人撤离群岛。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼 
 这位总司令高估了那不勒斯军队的作战能力，认为撤离罗马是明智的。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 情况是没有希望的; 唯一明智的做法是撤走在德国的所有驻军，撤退到萨尔河。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 因此，他让人转移了他的轻行李，并让他的部队撤离了该地区。 神圣的遗产:弗吉尼亚的生活|多萝西M.汤培 
 与此同时，易卜拉欣·帕查也在他父亲的指示下撤离叙利亚。 英国历史三卷册第三卷。 | E。 法尔和e.h.诺兰